有養開貓既巴絲入

小弟養左隻2個幾月大既異短bb
想問下各位餵糧既分量同埋次數最理想係幾多同埋係咪要用暖水浸糧比佢食 我怕佢腸胃會有問題

點解唔開奶佢飲？

兩個月可以食乾糧，唔需要浸。
可以加主食罐比隻貓食，但唔需要唔需要浸乾糧。
佢腸胃有問題？帶佢睇醫生，問下需唔需要轉腸胃糧，正常唔需要。